[現場·不斷更新] 靚仔導遊為巴絲打引路

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

首先多謝咁多位支持
決定開新Post提供突發資訊
同時你問我答環節正式開始

唔熟上水嘅大家 麻煩請追post

同我認撚住佢
水貨阿頭之一 仲有個閪女人好鍾意攞住啲單坐係度

知有好多巴士改咗線路
如果唔識落車 請搭港鐵嚟上水火車站
火車站已經好多支那
請小心
想知道上水火車站更多嘅詳情請追post

入夜
一齊保護小販

『靚仔』導遊聽日不斷更新 見到我勿相認

聽日咁啱放假諗緊去唔去 因為真係好撚遠

我都出咗金鐘好多次

推

搞水貨客好啦 唔好幫小販

有咩巴士線改路

附近有咩好西食

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

上水街市樓下有間車仔麵 好多支那排

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

各位兄弟小心

遊行路線
新成路有間叫九里香
排骨飯好好食

唔好on9 幫小販已經令遊行變質

入去之前一定要識路

pish

希望印度巴會嚟上水食

有氣有力既就去

真 一定要熟讀舊post

小弟有拍片

【推上熱門】713光復上水資料

聽日黎上水既朋友注意!!!!!

利申:上水人

聽日713遊行路線

黎上水方法

去北區運動場教學

岩岩行左一次(用縮時拍,條片拍得麻麻)

比大家了解下遊行路線同埋平時上水生態
00:00-00:09 馬會道(北區公園出發)
00:09-00:12 龍琛路
00:12-00:23 新成路
00:23-00:27 新功街
00:27-00:33 新康街
00:33-00:41 符興街
00:41-00:45 新發街
00:45-01:04 龍琛路到終點

基本上回避水貨客重災
新豐路(藥房重地)
龍琛路(新都對出)(最多人)
劍橋廣場停車場(拆貨地方)
遊行完建議大家參觀下
排隊一齊購物

遊行有效地點
00:33 新康街轉入符興街
果到有間龍豐藥房 平時多人到行唔到
要行出馬路 同埋對面間麵店出面好多人執喼
大家要小心唔好踢倒人地個喼

巴打好波

應該要講明
想試排骨飯要12點前到
12點後通常賣晒

push

今朝上水火車情況，睇黎水貨客收到風[img]

有冇咩係好食

北區運動場對面 - 鳳鳴居（醉雞麵）
北區運動場馬路7-11轉角 -華記蠔仔粥

樓主點睇official條路線
可唔可以mark邊啲位係水貨重災區
而遊行路線係唔經嘅
我諗一陣好多人會唔跟大隊

大陸嗰邊會截人，今日唔俾水貨客過，聽日又回復

仲有鳳鳴居直行轉左直行轉右過馬路直行1min=九里香，蒸飯

入到上水梗係支持下上水間拉麵店

星期六會入上水既入黎睇睇(資料文)

見好到人問有咩好西
上水人表示冇,只有正常同難食

要保護天橋小販

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！請廣傳提醒大家返回主線，感謝！祝武運昌隆！

請推post：

有幾靚仔

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

火車好似開始玩野
返工時聽到廣播因訊號測試來往紅磡至上水列車維持5-10分鐘一班

去食醉雞麵 鳳鳴居

靚仔既野 無圖我係唔會信

班小販本身都黑底 唔好變魚革2.0

d小販係死仆街黎
黑心野食 小強湯 仲要收到貴一貴

保護咩鬼野小販
果班友仲衰過水貨狗

香港有幾大呀？
九龍塘入上水先30分鐘車

9個字呀ching

正常情況下係啱啱好30分鐘
朝早繁忙時間同埋要避直通車另計

利申 搭左廿幾年

Checked 港鐵app都係話32分鐘

唔靚仔可以彈鐘？
巴打辛苦你

小販搵咁多使撚你保護

港島南邊人一陣要入元朗
元朗可以點過上水

Push

呢間真心幾好味

大馬路或者形點搭 276/ 276P
但留意返上水區改左路，最新通告話停彩園路果邊

千色 冬菇亭 搭17 18號小巴都得
留意改路 不過巴士快啲

係咪即係968總站附近

968總站好似係元朗廣場出面 唔係果個冬菇亭

係千色個邊 吉野家後面有個冬菇亨 大排檔 隔離就有紅van站

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
去埋中銀拎錢shopping

我今日去上水
聽日去沙田！

冇需要咁早玩野

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

你出撚完垃圾post又係度講廢話，走啦

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

星期六日火車站呢個位都好嚴重
班大陸西分西貨
阻9住晒
一地垃圾
忍9左你好耐啦
俾返條路我行呀！

新豐路唔行 唔應該

水貨狗唔好以為今日唔落上水就得!!!!

我無野講

以前舊鋪打邊爐真係好味到上天堂....
依家就麻麻了

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。

去唔到北區公園嘅 可以係火車站出發
有上水義工隊幫手指揮

[11：40-彩園路]

CCTVB 準備舉佢牌

[11：41-上火C出口]
水貨阿頭

[11：43-上火]

真係少左勁多人
平時你有位企都當你贏

[11：44-上火]
已準備鐵閘

[11：46-上火E出口]

[11：50-新都廣場]

咪撚幫小販
食物污糟又貴，佢地又唔撚洗交稅
見到佢地都憎

[

[11：55-新康街]
開始多支那

黎啦，我地平時出金鐘都要成個幾鐘呀

[12：03-新豐路一帶]

帶口罩同帽啊

繼續新豐路一帶 支那銀行

[12：07-新財街]
有間唔敢開

第二間

[12：10-新榮街]

見到巴打

巴打行埋屈人寺,360條路

緊急狀態！
現時新康街大量支那買嘢

圖!?

上水有無落大雨？

[12：13-新成路]
大量警犬捉違例拍車

無,但帶定遮

冇

[12：14-北區運動場]
一切正常

一大堆支那入水貨街

[12：22-上水廣場]
支那開始嚟料

支拿係咪住唔係街就唔係水貨狗!?

支那開始買珠寶

[12：26-上水匯一樓]
支那又食爭鮮

睇黎佢地係入q哂商場..我地行完係咪可以到場我地收網包鳩上廣

一齊參觀廣場

今日見靚仔

開始淪陷

我要瘋狂airdrop
我要瘋狂派傳單

做咩影人拖手仔

紅磡冰室

彩園老麥 同我認住佢
佢係負責上水老麥其中一位大老細

做咩影我

上熱門

[12：42-連儂場]
一帶好多巴打
另外陸路交通一切正常

將軍澳撚表示關我撚事
利申出緊發

感覺唔多人支持

多謝你

出面太多post 啫，幫手推

【7月13日好鄰舍北區教會3pm至10pm開放】

開放供光復上水的參加者作支援或休息。地址：上水新康街12號3樓(張毛記對面，林卓廷樓上兩層)

邊彊失手，清兵入關

今日上水
聽日沙田
721金鐘

因為準備緊出門姐 推

平時明明係咁

今日最好多啲大陸人

唔會多,d水貨店放哂風比d水貨狗了

help

啱啱行過龍豐果邊 啲藥房將大陸人啲喼擺晒入鋪 平時明明就咁擺門口阻撚住晒

影埋甲寅年中學
希望有巴絲打夜晚悼念盧同學

推～

點解今次咁少post

龍豐真係以為自己係大佬

唔好保護小販！

左鄧顯 右甲寅

如果今日多人，咁個墟會唔夠行，有冇話會點處理？

甲寅

幫推，多謝巴打live

一定唔夠行

佢條路一定唔夠行,到時再睇情況

放工,返上水幫拖

睇過游行路線，入墟基本得一條行車線，唔夠行又冇得開路，咁有冇咩改道安排？

緊急 幫推幫推幫推
有黑社會/疑似便衣
係鄧軒中學對出

啱啱俾佢地趕走

急

影相都趕？

有冇圖

有 已sd蘋果/立場

啱啱俾佢地圍

小心

屌紅磡返緊黎

有成20幾個！！！

靚仔

食飯定驚先

上水舊墟水靜鵝飛

好多都冇開鋪

公廁都封鎖咗

龜車就見到1部

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

佔邊條路會全港塞車話?

蘋果已跟進

係 唔好衝

馬會對出

今日去上水
聽日去沙田

發夢姐
食埋飯帶埋物g話黎

你出嚟咁多次 我先入嚟一次 我哋多謝你就真

東區人支持你地不過自己一個黎
驚出現打鬥情況但如果因為唔夠人而令到你地俾佢地打我會內疚

唔怕，大把同路人陪你

276p
276
76k (好撚慢）
77k (好撚慢）

紅van 2點無車出上水 12點幾聽司機講

上面四架九巴 276p 超多支那豬搭

食完飯未呀

繼續推
唔好沉

岩岩到上水
食完飯舉指示牌

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推!

上廣巴士開始走

完 蘋果已確認係便衣

已被抄牌

真係少左勁多人囉 平時星期六都唔係咁

上水鄧顯 甲寅中學一帶10架警車
有旅遊巴 大量警犬

好似去左元朗搵食？
睇到有post講